有冇波台手足為左燈利物浦歐聯出局 按左層樓借哂所有財務公司錢?

唔需要怕賺得少 買哂利物浦和同嬴都夠賺到馬會汁粒 只要借得多個基數夠大
有冇ching跟?

若要生活好

入黎講下買左幾多?

5:4

推

訓左無買